邊個新年流流掉隻龜出街呀

前晚呀姨係旺角馬路邊執到隻龜
邊個咁冇人性掉隻龜係街呀
爭啲比啲小巴車死

掉佢出街果個實成年行衰運呀
明明咁聽話

咁靚都棄養

我屋企果2隻係垃圾桶執番黎

好得意架 同佢講野佢會伸個頭望住你
頭先同佢講聽日帶佢出街好唔好
佢竟然點頭

掉係垃圾桶都易比人發現執翻去
仆佢個街掉係街邊 走左出馬路邊

係金魚街走甩左啦擺明

似走甩左多喎旺角既話

我地都有咁諗過
但佢已經係大隻 唔係bb黎
而且同金魚街都有啲距離
指甲仲好完整

我覺得係d人放生

咁堅

呢隻係咩龜？

可能我自己諗多左啦
就好似啲老豆老母永遠覺得自己仔女最靚一樣

我諗係珍珠龜

好似係水龜嚟，你要畀佢浸水
利申唔識

有呀 浸到去腳再上啲

棄養正仆街

聽日去買個缸同糧比佢
thanks

布歐

識郁架

浸過曬好啲
再執舊石俾佢上岸

班龜

隻龜真係好靚